------------------------------------------------------------------------------------------------
ALARMING
------------------------------------------------------------------------------------------------

Q1:
The alarm journal component will automatically update and poll the database for new alarms.
A:

    True
    [X]False

------------------------------------------------------------------------------------------------


Q2:
When you drag the alarm journal onto the window for the first time, it will pull all alarm
events from the database.
A:

    True
    [X]False


------------------------------------------------------------------------------------------------	
	
Q3:
An alarm can be in which of the following states? Select all that apply.
A:

    [X]Active and Acknowledged

    [X]Cleared and Unacknowledged

    Cleared and Acknowledged

    Active and Un-notified

    [X]Active and Unacknowledged
	
	faltan o sobran
	
------------------------------------------------------------------------------------------------	

Q4:
The source and display path filters on the alarm status component supports the wildcard *.
A:

    [X]True
    False
------------------------------------------------------------------------------------------------

Q5:
Which of the following can't you do with the alarm status component?
A:

    View Alarm Details

    [X]View Alarm Pipelines

    Acknowledge Alarms

    View Tag History

    Reorder Columns	

------------------------------------------------------------------------------------------------

Q6:
Which property of the alarm journal component would you use to filter alarms based on their tag path?
A:

    Display Path Filter [false]

    System Events

    Min Priority

    Source Filter

    Active Events	
	
------------------------------------------------------------------------------------------------	

Q7:
To filter the alarm journal component on the alarm's associated data you must configure a script
on which extension function?
A:

    filterAlarm

    createPopupMenu

    isShelveEnabled

    onDoubleClicked

    None of the above [false]

------------------------------------------------------------------------------------------------


Q8:
Which property of the alarm status component would you use to filter alarms based on their tag path?
A:

    Show Active and Unacked

    Show Clear and Unacked

    [x]]Source Filter

    Display Path Filter [false]

    Show Clear and Acked	
	
------------------------------------------------------------------------------------------------	